武漢肺炎︱袁國勇強調病毒始於中國：唔敢講太多 驚又俾人鬧

袁國勇：不相信武肺源自意大利

在嘉賓問答環節中，有嘉賓問及武漢肺災病毒是否源於意大利時，袁指疫情爆發始於中國，而中國的病毒數量最多，指按照科學證據，不相信病毒始於意大利，續指「我唔敢講太多嘢，我驚又俾人鬧」。他續指，內地能夠控制是源於能夠非常高速控制小區市民，反問「係咪可以（香港人）完全唔郁（暫停所有日常生活）？」又強調，公民社會要視乎公民質素，笑言「我哋係一國兩制，所以有齊一國兩制嘅好處同壞處」。

一陣又分裂國家

佢都話病毒係源於中國果蝠

哈哈 袁生又扮好黃氹黃絲落搭